區選投票率新高 政府:證明市民厭倦示威活動

80萬人大遊行 又出黎話代表市民反暴力 民意逆轉

人民日報評論稱昨日遊行大致和平 市民或對暴力厭倦
《人民日報》發表評論員文章，提到昨日的民陣遊行，過程大致和平有序，暴力破壞活動有所收斂，認為香港市民或正以自己的言行表達對暴力的厭倦。

文章又說，黑衣暴徒再次偏離遊行路線，堆積雜物堵路，又破壞商鋪與警方對峙，更在香港終審法院、高等法院門前縱火，顯示了暴徒勢要「攬炒」的野心，認為市民應當清醒，驅散謊言與暴力，將和平理性表達訴求的市民與違法作亂的暴徒區分開來。

呃唔到香港人 但呃哂中共